原來宜家d lift識轉灣

幾樓呀？
轉左丫

靚喎清

=_=.....

樓豬只係喺私樓做物管

樓豬係私樓做清潔咋
咁岩抹緊個𨋢掣

宜家係16樓定17樓？

同時處於16同17樓嘅疊加態

異度空間

奶緊

公屋d磚邊有咁架勢堂

睇標題以為係講宜家家俬d lift

上完再上更上一層樓？ 咩皮

兩倍速上樓